其實我都無睇過任何一集，完全唔明呢d俾細蚊仔睇既英雄片有咩好睇

潮流興唔鍾意睇要特登出post講

樓主撚到DC狗一棟都冇

咁套套戲都有人鍾意有人唔鍾意架

大細路

dc狗

正

what you want

因為你無睇過，所以你唔明

完

你鍾意睇可以開post
人地唔鍾意睇就唔得？

你唔鍾意睇就可以開post
人地唔鍾意你唔鍾意睇就唔得？

撐你，英雄片除左視覺享受，再深層次就係背後故事既意義

睇套戲有時目的係想輕鬆下 下下講意義不如去睇紀錄片？睇周星馳果時我又問你有咩意義？

幾時有講過唔得？marvel無腦迷 冇改錯名

呢樣野無對與錯，只係個人興趣，有d人鍾意即食，有d人鍾意體會多一點，再者周星馳某d戲除左娛樂觀眾，有時某d位都好有後座力 eg.西遊